[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (9) 連班長同dilys都入得啦

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

花蛆點會花時間留意靚女

佢做骨妹做得幾好啊其實

南

人間性器牙南

邊忽大波？？

Eric kwok㩒燈時間開盤
1. 見到對波即㩒 1.03
2. 兩句內就㩒 1.14
3. 一半 1.39
4. 完晒先㩒 2.45
5 無㩒 10

識玩，跳舞

點解呢度咁多人撐佢??

睇落少淫

Mishy粒瘡好搶鏡

mishy

對波太大搞到人剩係留意佢對波

佢係咪同deep 拍過拖

支持南哥

佢嗰雙眼皮好假呀
好明顯割出嚟

李超藍

大撚過對燈

邊撚個唔認得南哥啊

eric即撳啦

2

阿南拍過咁多節目點會唔認得

召喚強尼咸濕gif

Eric kwok已準備

心口漲到

痴線架啲人牙南都唔識

雖然我係gay 但佢真係好靚 可唔可以咬直我

唔好喊呀
後邊好多人back up緊
幫緊你
幫緊你

Joey

後台伴舞

Eric Kwok扮曬野
仲唔禁

升天南

唔使露都認得啦

佢主持chill club推介係超班㗎喎

要打丁了

eric 已扯旗

Joey gor咸濕仔

eric kwok唔㩒我乜都得

嘩屌好sexy

班男人流晒口水啦

求三藍牙南

EricKwok個樣

屌 joeytang快過eric kwok

其實佢個名都幾慘
你超藍

4
睇到唔記得

想同呀南食雪糕

3

旁白食屎啦屌我就真係唔識你喇

跳得唔好睇...

Joey見女秒藍

Joey tang嚟睇女？

好仁慈

凳腳
同當年小占咁

屌你
搵Joey Tang食死貓禁左先

Joey Tang比Eric Kwok上身？咁早就㩒

OMG 南哥

Joey Tang

花姐收皮啦

對腳仁到

Joey哥㩒先

身型咁都唔靚 ???????????

俾joey tang㩒咗先

竟然Joey哥㩒先

joey禁先

Joey 肯定聽到扯旗

冇㩒

其實之前真係會撈亂Mishy同律師
佢兩個啱啱出黎嗰時

打個丁先㩒

身材咁都唔好？？？

好普通喳喎

阿南身型都唔靚 花姐係咪講緊笑

原來joey先係見囡開眼

鹹濕伯父joey tang

仁能到

收啦花姐
酸到

eric kwok 唔鍾意呢d咩

身型唔夠靚？！

身型唔夠靚？花蛆講撚到自己身材好好咁

著到咁

好過條大陸雞啦

gif呢

花姐食撚屎啦

花姐憑咩話人唔夠靚

true

好撚慘

鹹濕伯父Joey

屌joey鳩搵藉口

Eric kwok 掛住打丁唔記得㩒？

CLS

今次我buy Joey哥

好大波

屌 點解係joey tang開1

花蛆食撚屎啦

哇，揀呢首歌，有taste wor

花蛆咁嘅身型
話人身型唔好

牙芝係咪淨係俾燈d仔

6 認唔到佢係女人

肥閪覺得自己個種先靚

珍

女人睇女人嘛

咩料呀

係咁㗎啦

以為Eric kwok會㩒

Agger

好幽默啊屌你

其實個旁白唔係咁樣講就代表好笑

燈

mishy近鏡唔得

兩藍

點啊阿g又嚟

好似好撚肥

DLLM 班長同dilys都入到
如果南哥得一盞真係暴動

唱得麻麻啫

佢忍住唔禁姐

個個都唔入復活區 後面仲有位？

Pair gay 輕鬆入
藍入復活

對腳都幾粗

盲撚咗

芝愛上了撚狗？

走先 要去打J了

擺明中間玩夠就走 邊個會想要

推

Iron man 唔畀燈
估唔到

Mishy 邊係隱形呢？

2個仆街女人 嫌棄南哥

畀佢係星1星2一定唔會入

點解想入圍
但係永遠都話挑戰自己做唔善長既野...

又冇人想要 慘到

就係因為佢走出去

隻腳肥肥地好正

但佢把聲真係好聽喎

又喺度玩嘢

嘈評判原來係兩個都唔想要

兩盞同三盞有咩分別其實

整咗呢個先

使唔使咁嫌棄啊班長又唔見你沖出嚟

黐筋

衝出去屌人未

阿南都唔撚要？
on9

記住
Eric嘅標準係屌魚

彭秀慧咁撚臭閪嘅

睇完暖男爸爸再見到強尼mishy同台就想笑

啲導師全部都係女人梗係唔要啦

屌你

花姐自問身型最靚?

J南定J彭

花蛆真係有唔同standard

衝出嚟未呀

屌我又係即刻諗起

一見到班長就

彭導可唔可以話下我

屌你老母 頭先個基佬又無問題既

太矮

正喎

有無咁差呀使唔使西哂面

契仔契女點會唔比佢地入

撞咗 頭先睇唔到
極度懷疑joey哥啱啱係少林寺出黎

你食開非洲人?

佢個身型先最好啪

Timo係咪已經想食佢

無

衝啦
咪又係揀廢契
講到好認真咁

Joey tang見到普通人：好有靈魂 好似黎明
Joey tang見到阿be：你都係啱做幕後

其實唔正

有無人覺得卓韻芝正

依加先覺得鬆手呀

真近鏡個樣好怪

Dilys 都未唔滿意啦唔滿意南哥

又嚟劇本

每15分鐘一POST
全民造星你地對啊BE公平咩？

佢兩個on99

想問下
仲有幾多人爭呢40個位

2330有八婆牙祖BBJ呀

我對Iron Man好撚失望

導演嚟，一定mean架

Iron man 似存心黎搞事
撚畀導師

上鏡可能要再瘦多少。。。好多

靜啦八婆

SP點都走唔甩既

對波好大

劇本

個宵夜節目好似幾好睇

強尼一定認得mishy 啦

+1即諗起張gif

mishy ok wor

真
好想畀佢鬧

頭先個田中小新 你唔衝 你老味

好正wo

想學

樂仔
哩個可唔可以置頂

好想奶下

為阿Be平反

夜場揀女

一向正

係wo 強尼同mishy有對手戲

真，個大陸人又係，點睇嵐哥正好多啦

暖男爸爸呀

究竟幾時停

好大份，屌唔落
不過可以一戰

我樂意做S

可能佢驚撳咗落去嘅話返屋企要跪玻璃

花蛆覺得自己對波好大

係好撚好睇

三盞威啲

ViuTV王牌節目

我哋全部M底

女仔170都矮 巴打一定係姚明咁高

都係drama黎 冇呢d drama邊好睇

淫賤強尼

inception

可能佢飲恨緊今季無做導師

靚女會妒忌其他靚女

Pin 呢個啦 屌
嬲撚到今日仲嬲緊
個鏡頭一pan到班長 又即刻想嬲

屌 呀同一個人？！

近鏡得喎

不過係影住對波

太大波

M嘛

鳩嚟

我老公腎虧架

雙重標準到雖然個show佢話事

不嬲都正

唱得難聽個D入到
南哥唱得到又屌

可唔可以做 #1

明顯係啦

屌

No
腳太粗

仲要戲劇出身
好難唔chur

其實83個搶50個位 平均線以下都入到
係咁上下水平

呢個問題同好波過美斯先可以講波一樣
評論要資格??

babyjohn最好睇

好似有d短茄feel

佢依d身形岩床上睇
唔岩電視睇

平反

YES 暖男爸爸劇入面

仲有琴人合一

人間胸器 咁都唔要

好似？直頭好好睇啦

一定係s底

南哥咁正都話唔要

彭秀慧定阿芝正啲

佢170架
講真 就咁睇以為最多163-4 可能真係要瘦返啲

估唔到係度見到你

係勁好睇

冇睇佢幾高 觀感上 咁你做星 身型唔靚 睇落矮囉
成個矮型茄子咁

分明妒忌

二汶

南哥真係純種鬼妹body
明明中學之得先去美國

個波大過佢 唔要

淨係對波 加上有劇上 淨係咁都夠noice啦

真係唔鐘意彭秀慧
閪港女一個
睇女人煮意已經咁覺得

佢唔係以為淨係撳咗個model就唔使跪吓話

彭

平心而論，南南比例上可能差啲啲
不過波大就是美

著左高踭鞋對腳都好似粗左d

又同我爭bbj

咁高？
就咁睇
以為短茄

比例真係唔靚
對腳太多肉 搞到唔覺佢有170

其實佢地應該計晒最近果五六個先忍唔住講
因為再鬆落去後面堅無位

仆街viutv 還我bebe

我覺得係導火線啫，之前都亂塞左幾個，而家忍唔到落去，唔想再要垃圾
同埋前面垃圾都要，排得後咪因為冇位就愈嚟愈手緊

141？

唔怪之得 佢成日同二汶嗌交

屌咩又KLAU

彭秀慧係咪黃先

又K lau

波大遮3醜

K lau

彭靚過佢

最好睇就係鬧一姐做八婆

你有陣仔就咪咁雜食啦

k lau好煩

食蕉 啲人可以打完又打 打完又打架咩

k lau

Klau

佢首歌仲要係講扑野

暖男爸爸做骨妹

岩岩疾一疾？

K

有冇人Lag左一秒

K Lau

K 唔屌打呢班 垃圾 講唔通

出黎屌了

劇本嚟了

有

I love K bb

劇本來了

睇主持

廁所位
笑能到

上界正

佢成日都勁似撳

又劇本...

又黎劇本

上屆唔係好鍾意佢
個格

暖男爸爸強尼同阿南有過對手戲
而家要親手foul佢

頂你個肺！！！

旁白 好撚正

專業造星參加者

又劇本

彭導倒奶

K bb

彭秀慧趴枱

知你劇本
但會唔會假得濟?

藍美君

Joey哥真係好謎咁

表示不喜歡

佢唔係嗰啲幫人形象咩走

彭導gut高個屎忽

好老套呀
又花蛆劇本

咁呢D自己人一定中間要走 好難搞 唔想要都正常
驚付出完心機但又唔係行到最後
佢地一定係想揀D真係想上位 又有實力既

後入佢

北始雞都入到都知啦

真
超迷

班長個樣真係好正

未如理想嗰個即刻cap垃圾班長出嚟

彭導個pose

點解季季啲setting都有啲問題 前面三個同後面兩個要嘅野都唔同 前面三個要嘅後面兩個唔想要都夾硬俾人入組

Out返班長同埋北菇雞再講啦

不過正路KLAU要入

Foul走班長大陸雞啦屌

真呀 同時都係塞緊我地食屎

點解？

次次都係阿芝

究竟Vincent自己一個坐嘅心情係點

又真係太鬆手

真人show 定 劇本

我

快撚啲話唔撚想要班長同Dilys啦

之後嗰啲唔好彩啦

啊芝

其實都內定晒咩人入圍架啦
專登咁排出場次序做下drama啫

咁又無鬧交 算好啦

鳩來添啦

K lau好慘，簽咗約都要參加多次但廢巴垃圾約砲王咁撚廢都受捧

身型得既
個樣老左d

屌卓韻之係咪都藍燈
睇撚到講哂粗口

笑死
出前面屌

兩個基佬都入 on撚9

Be

睇嚟第一round要搵返王貽興

阿be仲慘啦

嗰個咩小新唱得咁難聽都入

北姑

又鞭北雞同班長

反而Eric Kwok最正常
成日都係佢一個紅燈

啊BE

支那雞真係

喂 dnlm又關mishy事

我覺得2汶同彭導真係有心想教
花蛆就劇本多

陣仔真雜食師

唔靚我唔要架

南哥咁嘅家底同內涵駛鬼靠對波搵食咩

winson仲係唯有一個

年年都依啲情節

Vincent

仲好意思拎阿be出黎講

好意思話自己暴龍哥老母

真心覺得Vincent 唔差

阿be

嘩 屌 你地知架？

漏單.jpg

阿芝成日玩野

屌你老母班長條仆街換返個位比阿be啦！！！！！！！

復活區個個都好過某啲入圍

係都北雞同班長兩舊垃圾躝先既

契仔點foul得落

班長dily阻撚住哂啲名額

講公平根本係曬氣
Cap圖plz

北姑真係睇到把幾火

得3個計判太少

K Lau好正喎

復活區個位仲好過入圍既

可唔可以out返d人

你而家咁樣講完
後面d人又亂咁out 晒

好悶 冇人吹水

你講公平呢 根本就曬氣架

呢條橋年年都玩,悶唔悶d ar

嗰三條直女都入

佢巧淫邪

同一套劇情睇咗三年

阿豬阿狗都入得

真係好似陳同佳

可唔可以比返彭導趴低圖我

已經唔記得復活區有一個人

至少佢知道評判唔鍾意自己
Vincent好似一路都有希望又好似冇希望

點解會默認佢嘅FF

仆街 呀Be

二汶同彭導坐出去算啦
其餘嘅人真係亂咁評

泰倫斯係咩名？

Mishy被group入唔入流嗰類

個esta係咪regen個ex好似話佢打regen?

劇本嚟㗎

冇衝突

想比南姐包

袁晴晴

見到晴晴

一講就嬲
班長同dilys 都入到但啊be 俾人foul

係 3年一鳩樣

咁姐係k lau 入唔到

屌你老母已經唔公平啦

K bb一定要入

班長都入到就知戇鳩

K 大獲了

冇印象

Out返班長先啦屌

擺明鬆手仲要自己想點就點喇
但點都唔係李昭南喇

冇承認過 咁樣講連F F嘅資格都冇

似真係唔入

其實阿芝第一季已經係咁 好主觀又9俾

Joey 真係狂比藍
Eric Kwok就狂比紅
中間就成日求兩求就轉藍
on99

手緊啲之後最尾又剩返哂啲位

K lau係有料就唔會第3年仲玩緊啦

係wo 依家先知佢咁撚mean

對後面果D咪唔公平囉
北雞咁既屎樣除下衫就有

一開始唱就藍燈

大獲了

k lau好撚mk呀屌

文青rap

都唔明點解佢地可以入到圍

依加先黎手緊呀？

好樣衰喎呢個klau

係咪扮bigbang個top?

嬲

笑死

Jm9

Vincent仲係得自己一個

係

做乜鳩

道友咁

屌你首歌

咩歌

屌 保奇嚟

K Lau咁都唔入嘅成個節目執柒咗佢啦

佢唱Rock幾好聽㗎啵

出事了

K 發生咩事

掉哂去復活再慢慢玩囉

乜嘢車厘子

畀二汶彭導屌完既下一個一定唔會有兩盞啦

K lay jm9

懷疑Eric Kwok報復

屌撚死viutv

K lau會陪佢

旁白講咗咁多嘢，K lau一定入唔到

25我

10粒車厘子？

次序比實力重要

佢做咩事⋯⋯

屌你小小車厘子

JM9
佢JM9？？？？？？？？？？？？？？？？？

而家既保奇型d

十粒車厘子

支持執柒咗佢

叫佢躝啦

Klau傻撚咗

歌詞好鳩

大鑊喇

自己作？

車厘子
BAE

咁撚樣衰都叫型仔

好膠呀

笑撚左

駁唔到

你就FF

條路似鋪foul k

佢舊年用reve貨尾catch到人

大撚獲了

k lau呢 d樣係雖無過犯，但面目可憎

作歌
笑到我

比返導師做評判啦

9成劇本放入復活區

個個都想俾人睇另一面，咪啦

係 其實好多人鐘意佢
擺明係凳腳feel 好慘

佢本身都好悶

第一次見到覺得唔掂
但係見到啲咩班長北姑雞

上年二十強今年再參加都唔會出名架啦

要掂就一早掂

我覺得好睇過轉櫈仔

K要型先岩佢style

klau 都好醜

K Lau佢係咪無乜野撈又嚟玩

半磅又幾錢

車厘子呀屌

有Heartgrey一定係正

花蛆又知佢大支野

班長屌打佢

佢冇

好似恐龍

基爾獸

造星1有去咩

似跟車 隨時屌人老母嗰啲

大支野

咁mktimo好過mk lau

大撚鑊了今舖

佢個咀想點

頭先首小清新好尷尬

我到而家都唔明點解要分開評判同導師

三季個共通點都係dancer走去唱歌

屌foul 9 車厘子啦

賓妹英25我

車厘子

第一年有咩

試過可能K Lau係陣仔真身

我比你大支野

劇本啦

普通送貨仔樣姐

我唔想咁快無得睇k lau

唔好唱歌啦

咁無prep點無啦啦跳

笑到噴水

Short 咗

柒嗰方面 班長完勝添啦

好撚憎d仔戴呢d19頭巾 造作到嘔

一路好走喇

佢好有毅力

收皮啦 mk lau

復活區啦

講嘢好似EDC

希望入到10強今次klau

劇本 一團和氣咁viu覺得唔好睇

屌佢傻咗？？

痴左線

去到呢d位,唔通認衰仔跳返咩

佢講野好似特登就主就主咁

聽野啦

扔撚左車厘子佢啦

果件賤術背心想點

老老柒柒 個樣都幾唔掂

車厘子
三紅啦
你以為人人都係鄧兆尊咩

識佢真人 個格好唔得

Viu請佢嚟搞gag?

復活區硬

呢條友好撚樣衰

有跳開freestyle一段都做到
點都好過咩十粒車里子

兩邊冇brief過先怪

其實點建叫K Lau 唔叫K?

都唔荒好野

以為聽到車厘子就諗起 k lau

屌你老母呢度cut

有冇底褲睇

再車厘子點幫佢

屌呀 又食幾分鐘

RAP 乜鳩

你老母臭閪又聽日先播

好L7樣衰

我講得衰 造星3

花姐：屌

🍒🍒🍒🍒🍒

喂人話

面果句係要突破自己

底果句係睇得自己太高

k好中二病

又係呢d衝出去鬧爆嘅位⋯

下集好似真係一個都唔識

個人中長過正常人一倍

屌 原來又有黃劍文條耶撚

班長一日係度一日都唔係公平啦

入北菇又唔見咁大反應

咁樣講完嗰班垃圾咪又係照入

件北姑雞實比人拎黎笑
Eric Kwok條傻鳩鳩痕鳩揀

屌今輯真係好難睇

想聽多次mk lau首車厘子

仆街 又玩mv 食AIr time

花蛆啲戲浮誇到

MV有幾多個人？83定50個

lokman

過氣mk 2020啦大佬

敗走Chill Club又上黎ZIP石

尊重啦

話腳粗果D真係快D去J非洲人
明明好正

中國舞坐左喺度屌人話

五十啦

k lau好補習名師feel

佢係唔係倒及牙

咁又唔算

叫KL

呢d舞，IU跳會仲正

笑到仆街
佢一開口篤中我笑點

走啦屌
淨係識我們的

TL

件中國舞大媽都入到圍真係錯撚晒

當笑片睇is ok

夠鐘睇八婆

其實新賽制男同女一齊比賽真係好唔公平，啲女嗲兩下就入

利申絲

timo 係個mv 企中間

造星三兩大女神 阿be 南南

講真就唔算敗走既

車厘子有冇歌詞

尋找消失的過去 (2020 抗疫抒情版)

我老婆IU跳咩舞都正啦

係咪講緊北姑？

再mix向左

笑兩笑又入

係🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒

好似

Joey tang : 你笑吖
(撳)

認同

北菇哩個名真係好撚貼題

有綠豆加持都紅唔到

咁咪劇透咗邊個入到
好似唔覺有晴晴

契仔新人選

（空耳版）十粒車厘子 ...404not found

仲要兩隻厹

十粒車厘子係咪陳詠謙嘅作品

林溢恩MIX Leory Sane

攞IU同佢比？

到底有無人有阿be ig

有無人記得歌詞
剩係記得 10粒車厘子喺你耳邊講B.A.E

雖然我覺得係特登做Noise
但d參賽者可唔可以唔好Judge評判
先唔好講佢地評得好唔好
睇住你地啲咁既表現質素去話人地個比賽準則，其實好L反感 😑

如果真係Viu故意Make Noise
麻煩唔好搵班仔女黎玩
未出場已經唔太鍾意了

有感覺會俾VIU CAP 你圖

收皮啦 耶撚左一集講足咁耐
人地推廣小眾野/冷門野有咩錯

逼人要真係好仆街，冇人要就復活區啦屌

當鳩片睇會開心好多

屌你無諗過一個人類可以似依隻野

真係有

睇到好撚嬲擺明玩鳩阿南又話唔識佢 俾兩盞藍燈佢又喺度嘈

屌你,真係有

Joey哥真係唔係太適合做評判

屌你 原來真係有

bea

可能又叫翻俾人foul咗但佢哋想要嘅人翻嚟，之後再foul多次。第一集都好似係咁，Eric Kwok 卓韻芝俾人屌足咁多季都係咁撚樣。

你的 眼神～

上面啱呀
十粒

入咗南哥個tg gp

我覺得係卓韻芝問題
講真比佢入復活無咩問題 但卓韻芝成日都引唔到手㩒第二盞

其實有兩個人類

其實又幾好聽

又FF

下次tittle要改做北姑
佢ig話自己的擅長跳中國舞

你係臨時契

佢幫Eric Kwok條淫蟲頂姐
又想留住牙南自己又驚比老婆屌

幾正

屌 真係有全首

Kathy仔世界第一

老實講我覺得胖虎唱歌都入到圍😂
多啦A夢嗰個胖虎😂

賓妹英you’re fired

第一季見到啲人俾人foul走真係會sad
而家真係冇乜感覺

我上輯已經咁話佢

唔敢睇，怕尷尬癌

Lofi 嘢編得幾好聽，但唱得
想像到佢係彈住結他乜撚都無咁唱，真係會屌出聲

你點入㗎

輯輯都咁

10粒車厘子
10粒車厘子
10粒車厘子
10粒車厘子

你呢到有廿粒喇
多咗

佢係花蛆首席契 仲高級過陣卓賢

你唔講都唔知佢開左

評判：你個身材好 unique 呀我鍾意呀
(撳

啲詞好尷

佢適合唱歌

屯門大媽都入到圍的話 我真係唔睇

追唔切post啊，講緊邊個

自己去去南哥ig story搵

冇人可以取代ian仔

可能係劇本嚟

Joey哥真係聲樂上做judge，夠公正
唔係iron man咁狗公選人 / 卓韻芝合眼緣就㩒
大佬選model咩

入唔到圍會打鳩班評判

唔講花姐，其實兩個導師自己都唔係好紅。有咩資格批評人垃圾節目唔睇lu

lokman帶得好好睇

好有heart

Dilys啊

二人世界 can I have a kiss

咁星 II 三人組呢

佢同Eric Kwok 都係happy伯啫

得壹個中國舞咋嘛

嗰啲嘈交真係玩撚到爛

因為你知今季愈鳩愈好

評判：算啦算啦 撳掣

都係heartgrey既功勞

我都唔係好明點解要咁分 玩美國參眾兩院制咩 我寧願佢地整個評分表 俾人跟足咁俾分 前面三個啲standard對個個參賽者都唔同既

花蛆已經收咗好多契仔啦

Diu

Dilys ar 無啦啦笑一笑就入到圍嗰個

巴打好人一生平安
好想陪世一打機

其實點解唔可以有兩盞藍燈但冇導師要嗰啲照去復活區成班垃圾入晒

雷震子

你取代左啦

就咁聽又唔差wo

係靚女就全藍都似
班友真係goodest logic

呢個idea幾好 有啲爆腎feel

花蛆最愛嘅契仔係咪陣B

我係唔會聽

終於知k lau似邊個 成日都覺得佢同呢條友撞樣

呢個節目性質係真人騷呀比賽係次要
班評判真係抵屌喎，狗屎垃圾都入到圍，準則不斷變

幾時出道

Cls
唔紅
係咪得陳奕迅容祖兒先叫紅

我都唔明

佢個music video

你需要聽

北菇三藍又唔見佢地咁多野講

花老母好鍾意呢啲架

根據呢個flow我都幾肯定過多兩集被foul嗰啲有幾個會再返嚟

無啦，玩爛左啦

開套全民上契 保送陣仔奪冠

吓佢哋起碼係自己領域上好專業啦

最好俾返個c+返嚟
已入行藝人變業餘歌手大賽

第一代契仔

可能嗰陣覺得仲有得救

佢自己世界唔識就話唔紅

一藍：復活
二藍：導師揀 冇人要就復活
三藍：佢自己揀

可能佢驚正經選會悶掛

愈睇愈火滾

一盞燈去復活區都得嘅姐

班長同北姑，同李昭南都入到嘅時候，叫後面嘅參賽者點算

唉～我都係唔好咁認真好啦

叫花蛆用佢個閪腦自己諗吓啦 要我哋幫佢諗埋

花蛆仆街死啦唔撚識野又要扮大袋 躝返去做監制啦學咩人做經理人

首歌幾成功
聽左一句已經笑到我痴線
依家我仲口up up 講緊 十粒車厘子

你呢個我buy!!!

佢可以講乜都得
至高無上嘅監製呀嘛
有無point係另一回事

花蛆有撚腦咩

笑片嚟勿認真

睇到好燥
同睇蕭定一個ROUND一撚樣

其實咁講都唔知邊個先可以做到
再紅多少少就唔洗拍你個節目啦

呢度實插爆佢

算啦 唔好俾佢賺view數啦😂

原來K Lau出咗3首歌

因為真係冇嘢好講

你插埋我嗰份

有以前嗰首 無限kissy kissy kissy kissy 再來兩輪kiss嘅感覺

到時陣仔同花蛆嘅關係 會唔會吱牙膏咁爆出嚟

唔想聽日返工成個腦都係車厘子

大把人都專業啦，駛咩搵佢地

係咁loop二人世界 have I have a kiss

係 呢個節目唔可以認真睇
仲要今次唔係素人 背後一定傾哂deal

推到十粒車厘子唱到完整版live

花老母：我覺得佢值得返嚟，所以我主動聯絡佢，睇佢有冇興趣再玩
＝新契仔誕生

先拋開彭導唔熟唔講住
林二汶喺唱歌度都唔係專業

你仲好笑，我有話唔識佢？

講真，搞到咁低質整臭左個朵啦

佢係兩樣都做到一pat屎咁

10粒係幾多秒到有？我唔想成首聽

不如大家估下復活區啲人有冇可能復活
評判比到咁鬆手

屌個攣毛

都係得一個姐
咩D人

真 次次見到佢扮大袋都覺得好噁心 自己整個節目整到第三季啲setting都仲係好有問題

我win陰公

已經唔記得復活區有人

暫時

今集連鏡頭都冇影佢

比啲尊重佢真係好慘

有呀，出左幾秒架

田中都要得點解唔要我牙南

你嘅意思係咪MV

入左圍真係得2-3個真係覺得有實力，班長，大陸妹，死基佬兩位都係垃圾，入完圍都係比人foul既垃圾黎

好慘到而家都係得一個人

我見到班長就把幾火

有影到佢呀

入班長都唔入佢

之前佢賀暗星譚杏藍生日嘈音擾民 之後仲係ig屌人

馬拉Karen來錯左和造馬節目

肯定激死

一係入圍
一係直接foul
完全冇人接近佢個區域

片尾有影佢全冷板凳呀

啱啱廣告嗰個嘅background好似gin lee

出得最後兩秒 真心唔記得佢喺復活區
其實連有復活區哩件事都唔記得
因為啲導師鳩撳 太易入
無唔尊重佢
Viu自己連鏡頭都無俾佢
老馮要記得佢架

我都覺得真係似 可能iron man一開始真係想認真教 點知三季賽制都on9 搞到佢都冇mood

真

真係以為有好多位比人入，開善堂咩家下

記得上兩屆啲人去到復活區都拍晒手咁 互相勉勵
佢今季淨係得佢一個坐咗兩集

其實佢見到佢嘅同鄉都係超級巨星比觀眾認識
但佢同鄉發展得咁好
佢會點諗呢
佢同鄉分分鐘可能做評判judge 佢

係咪痴線架 唔俾人賀生日！之後縮返入佢老母個閪到

我緊係明 😑 但係睇住班參賽者個個出去表演得1盞燈都話: 下，唔係掛
果下真係心諗，俾哂你地80幾個入好唔好

我覺得評判make noise ok
例如卓韻芝擺明偏頗
小新入都算，佢男朋友表演到咁都有得入，就係因為佢鐘意 😑
呢啲已經夠noise啦

我想阿be返黎

其實睇番之前記者會就知邊50個人入圍

你最令人討厭係你嘅態度

北姑都得，condom都得啦

佢出鏡嗰時都話好悶 仲訓起啲櫈度添

匡智會教得唔好

win仔好慘應該好得意

佢舊垃圾可唔可以快啲收皮 講唱歌冇唱歌 講樣冇樣 講跳舞冇跳舞 連答野都1999
唔係娛樂圈容納唔到佢 係個娛樂圈真係無福消受

個藉口柒撚到咁樣佢好唔好意思呀

唱到走音都入個下
真係超造馬...

屌你咪屌你，洗撚擇日
屌你老母

真係好戇鳩

好尷尬呀

可唔可以解釋下第二張

做乜鳩無啦啦道歉打韓文

想繼續睇阿be

見親佢講嘢就想mute 睇撚到的燥

好撚嘈架嘛幾條友
呀乜撚野陣仔果堆呀嘛
以為Viu post常客就要比你潤呀？
屌你老母

老撚奉

成日見有cm話佢半紅不黑暗星，有咩資格做導師

其實同佢同期出道ge無乜邊幾個仲係到，雖然佢唔係話好紅個d，但講真有邊個暗星可以佢咁，咁多年都好似keep住有job有歌

係依行keep住有job已經係成功，佢仲留得係依行一定有原因

串過馬撚上鏡就想扮天然呆

係幾sweet嘅 如果用嚟冧𡃁妹仔的話
但對住二汶、彭導、花姐 唱B.A.E.就⋯⋯

有得叫佢返黎就好

明白

po完第一張story之後俾人屌 第二日淆青收皮
冇人知佢做乜打韓文

補返班長佢地有幾擾民先

ViuTV啲鳩騷真係唔可以認真睇架
其實有劇本都好正常
不過造馬真係造到勁明顯
一盞燈當同情咪算
等復活再求奇搵個原因俾佢入圍又得
唱到勁難聽嗰啲係都要俾兩燈三燈

我都覺得佢ok.相比之後入個幾個

佢個樣好似D痴線殺人犯咁

就算唔係兩藍，有一盞都抵啦

klau入唔入到

唔撚出黎圍爐啦？
屌你老母
定係想覆我 老撚奉覆你呀？

係囉 去到復活區都仲有機會
唔洗一下就ban
如果睇到之後入既質素咁..真係o晒
希望佢搵到適合佢既路行

唔撚係扮啦 我直頭覺得佢係弱智

起碼復活區啦屌
笑得好睇又入走音又入

我夠笑得好睇啦不如俾我入埋湊人數

原來佢咁垃圾

viu啲濕鳩live唔撚係透左50強咩

叫花蛆搵佢返嚟

扮乜嘢中文唔好

我南邊撚度身形唔靚

呢D垃圾真係要反

是但啦
唔好同我地爭仲好

我依啲癲佬就最鐘意屌柒啲扮大袋傻仔
又唔撚串柒柒咁覆返我
乖乖地塞返入老母塊臭閪啦老撚奉？

點解今年撚狗咁悶

想睇tank女友同tank表演多次艷舞

咁多多少少有p圖嘅
但把聲好聽 唱歌好好

total係咪ban鳩左 去狙擊佢囉

仲要傾下計就入得

做過咁多節目 又開live唱歌
P咩圖啊 不如話班友J開非洲人

兩個基佬又唔標青又唔靚仔都有得入
同性戀優勢

樣唔得咪唔得
又唔見林二汶，鄧小巧，欣宜好好樣

利申 覺得佢身型好好 健康就得
但見過真人 塊面真心無咁瘦啫

可能佢哋J開幻幻

冇人知個弱智仔想表達啲乜

班長北姑

要政治正確姐

佢自己咪又係整容臭閪一件都無yimk 佢點會理我

而家係咁架啦
唔撚可以得罪基佬架

哩兩個真係不了
以前無睇過星光
無諗過班長出咗道11年
啲表現都好似仲差過未出道嘅人咁

拜登

閂冷氣唷

佢咁撚樣嘅口少材可以係娛樂圈生存咁多年真係奇跡黎

寵寵寵

好掛住佢 希望佢會入黎同我聚下

噚晚佢面試段對答
真係想睇到熄電腦
完全九唔搭八
最大問題係佢無哂火
Ekids Alan仲正面好多

所以公司老闆要靚過全部旗下明星

佢出鏡成日影到佢食薯片
睇error遊佢都唔似有運動開
藝人身型唔一定要瘦 但要健康
佢自己咁樣評論人
有啲諷刺咁囉

成日係其他po見到佢
唔知佢今年睇唔睇呢

其實真係唔該搞搞個眼妝佢
十年前先咁畫 畫到成pat黑色
老mk妹

幾時到你參加？成個連登等睇你大戰花老母

最好笑係評判導師位置倒轉
仲記得第一年阿芝Eric 做導師又係狂屌評判
然後二汶做過評判 記得好撚嚴格

做評判又唔洗佢教
緊係鬆手喇

係咪因為冇鄧喬所以唔睇

阿芝真係求撚其...

都幾期待ekids alan

勁有反差
但佢有少少shy boy feel又意外地幾like

啱啱無聊上youtube睇返前2季啲表演
點解以前素人都可以咁好睇
點解已到嗰班所謂出咗道嘅咁撚垃圾

上年已經覺得好撚似
跳得唱得睇得
但好唔襟睇 個樣串串貢咁

似乎係份人唔錯
成日都有主持比佢做

復活區再執返黎
個劇本老撚土
見到二汶同kp出去搵評判個度勁尷

好撚老土

其實除咗亞視個星光仲有邊度有機會見到佢
佢工作嘅娛樂圈係咪我睇緊嘅娛樂圈

呢d先好砌

幾時到軟骨ben
好想睇佢跳舞

我都覺 但佢個樣普通到我唔知點search佢張相出黎

覺得佢個樣好奸炸
見到佢拎木結他就想一拳打暈佢

我正式宣布今年造星係撚狗大賽
琴晚個乜鳩mishy都入到 圍住張椅兜圈 唱啲唔知咩音嘅歌

個對gay佬真係

覺得班長熟口熟面，醒起佢有份拍AGA首《MAD》個MV

下。 。。宜家先知。。。

彭秀慧
好想做佢學員瘋狂被佢閪面咁罵

唔同人黎架喎......

唔係男主角，佢隻畀人爆樽條友

笑咗 仲以為佢係男豬

agger
明明有家底有錢讀書叻又喺外國大
但個outlook同10年前旺中sales一樣
琴日個跳舞表演一副雞格咁

exact7ly
同得隻狗公神 同偷人電話果件小偷傳銷火雞姐做死黨
好人極有限

比人爆樽

可以攝錢入去件衫比佢果隻咁

雖然覺得佢唱得幾好 服裝同首歌都夾
但真係無乜誘惑嘅感覺
有啲尷尬

第三集重點

南南南南南南南南南南南南南南南南南南南南南南南南南南南南南南…我南

甚至有啲唔舒服添啦⋯
個眼裝好難頂
似屯公娜娜

係咪得罪化妝師系列受害者

行開啦 彭導我嫁

李昭南家族經營酒樓生意，生意包括舊時香港出名食府海城大酒樓夜總會及海洋皇宮大酒樓。香港出世，後跟家人移民美國。

加州聖利安卓高校畢業後，以全額獎學金入讀加州大學戴維斯分校，以高等榮譽成績畢業於傳播及舞台系。求學時期贏過不少西方古典鋼琴獨奏及歌唱比賽，為發展音樂及演藝事業，放棄美國華盛頓政府總部電視台主播職位，回流香港發展。

回港初期，除接拍電視廣告及創作音樂之外，亦開始接觸荷李活電影選角工作；負責進行選角之電影包括米高曼執導《黑客特工》及米高卑執導《變形金剛4》。

至2016年，李昭南當選美國全美華埠小姐第二公主，之後加入ViuTV做主持及拍劇。除流利的兩文三語擔任司儀，還擅長自彈自唱及擁有perfect pitch技能，也是香港女子樂隊Luna的隊長。

請珍惜阿南

佢個樣同個feel都好俗 張慧儀嗰種feel

如果佢齋唱會十倍
佢真係唔知自己優劣喺邊
明明實力派又以為自己走女神路線
撈唔起有原因

佢自彈自唱應該會好好多

其實佢都唔駛淪落到玩造星 明明佢都比起其他參賽嘅多人識 仲要喺viu又多野做

有時候，可能想行出自己嘅一條路呢

佢想多d機會唱歌掛

旁白君雖然講野mean d
但佢講出左個事實
係佢個樣唔入屋
無咩觀眾緣
唔係話唔靚衰樣果d
但硬係唔入眼

我覺得佢係唔feel free to be sexy啫

評判都有講佢肢體語言需要加強

點解好似搞到ffx嘅團員咁

可惜原唱正好多呢

風塵味

發現花蛆成日用條脷撩牙 好核突

哇屌我食緊飯 不要再說了

係普通女仔樣
唔夠sharp
個表演佢無論實力定樣都carry唔到

你咁講嘢就知你流於表面啦

你鐘意啦
總之個表演impress唔到我
可能去做戲好啲啦

都係跳左隻舞啫，就當係佢全部
放鬆啲啦ching，而家先啱啱開始啫

是但啦

乜ly笑兩笑三藍係幾impressive

睇隔離po原來你係佢fans呀
咁睇造星就緊係講佢呢一場表演架啦唔通評論下又要睇哂佢所有野先評論得
Ching你都放鬆啲接受下其他觀眾嘅意見啦何況我無人身攻擊過佢
唔係我杯茶姐你繼續欣賞支持佢

得個分幾鐘表演
佢比我第一印象就好似係夜總會跳舞
有咩問題？
一定要讚佢先得唔撚彈得？
屌你老母，鑲金架又

都痴撚線呢條女最多咪大波，批評兩句都唔撚得，定係落撚重咗本搵打手呀
成個post一講個臭閪負面野就收成堆負皮
痴撚線鑲金㗎，唔屌得唔批評得
傾黎把撚咩

人人都有鍾意同唔鍾意嘅嘢㗎啦
啲打手真係特別麻撚煩

仲有老撚奉嗰班撚樣啊，屌埋你老母臭閪呀

係好呀 就一早㩒撚左燈啦
洗撚塞比導師要咩

屌你咩，條撚就得閑負皮你
醒下啦，睇到自已咁高
你批評人就得
人幫佢抱不平就唔撚得？
吔屎啦你

前面有Ching講起ffx

好掛住ffx Christy 係咪武肺先翻唔到黎選
佢唔係好想紅既咩

定已經係台灣比台仔屌到壞左

如果係咁個個參賽者都俾人屌唔該你出聲抱不平
辛苦晒 好正義
下次唔好俾我捉到你唔幫人抱不平呀
屌撚到你祖宗排骨都比我起番出嚟

咪on9住啦屌你，緊係揀人來抱啦仆街
咁你同我個個都一樣咁平均分配來屌，你先好同我講要個個都抱不平啦

今日咁好戰鬥力

無左安全兔，有隻新狗仔

ready

莫名有啲似Christy

開波

真係唔撚好意思
我一見到唔撚啱心嘅人就會捉撚住黎屌
你吹？

我覺得你真係睇我睇得好表面

免費巴張 gif

嘩好眼瞓

花蛆落地獄

屌你老母臭閪 比多啲火我啦
我就係鍾意撩交打撩交打嗌

班長咁都入圍真係……

今集又有咩drama呢

klau成個格都好乞人憎 唔好俾佢入

等睇K紅燈

陳同佳：

佢把口又係衰

不如導師比個list 評判算啦

成日覺得佢個樣好奸

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (10) 唔好同我講 公平咩？ 根本無

佢個樣唔靚

一開口笑左

嘩好難聽

一開口
做乜鳩呀

向佐咁嘅樣

又諗起十粒車厘子

好似到班參賽者唔gur 衝出嚟

唔唱車厘子

車厘子咪好囉

啲音

好唔可以fast forward

佢啲rap好撚老尷

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (10) 唔好同我講 公平咩？ 根本無

麻麻地

笑到我仆街

咩事……

完啦好嗎

樣衰版許光漢

無得出街

???

數白欖？

唉

做咩事啫佢

唔得

完嗱

好撚難聽

真係三盞紅燈

呢個笑匠幾好笑
比佢入去啦

好柒呀
啲rap好有因ton feel

衰撚過白欖
讀書咁

都幾難聽

Eric kwok又黎